【I.T：預期將錄得不少於7億元虧損】

【I.T：預期將錄得不少於7億元虧損】

I.T公布進一步財務資料，表示除早前公布因為社會動盪、新型肺炎疫情、香港及內地旅客消費意欲不振，以及中美貿易爭議等不利影響，集團於截至今年2月底止財政年度第4季內為商譽、物業、傢具及設備，以及使用權資產減值撥備。集團預期虧損將不少於7億元，將密切關注市況及作出相應業務策略調整。

I.T將於本周三刊發截至今年2月底止全年業績。

#香港電台 #RTHK #ITHK

IT 10年前就多香港人買 依家撚有咩

咁咪好囉，執埋izzue 啲垃圾啦。阻鳩住哂

唔係呢啲瀨共閪我洗忍手唔買野？

自己攞嚟賤

買埋啲垃圾質地爛衫、又貴賣啲不知名牌子尻衫

間公司市值得13億但一年就蝕咗最少7億 幾時有得book母女丼啊 明星足球隊全隊肯定訓身支持

7億散紙黎啫
沒事兒

警察部有好多ot錢喎，你地同路人唔問佢拎？

得架啦，去少次旅行
沒事兒

Izzue 2折咪正常少少
正價都痴線